政府做假咁多年 暫援根本冇人會信

唔好再當人白痴 假咨詢假民意玩咗咁多年
你班啦啦隊只係用錢買返嚟㗎咋 佢哋自己都知
啲條例殺到埋身全世界都會群起反你
民生又做得差 著數嘢淨係益晒紅底
差人又縱容大陸人專恰香港人咁多年
乜都定勝為暴動 逼人真正暴動似啲囉
而家自食其果你根本冇得怨人
一於上街啦 唔止一單嘢要計數